有冇人想聽日去元朗西鐵站幫無辜平民申訴

有冇人想去，我睇到心好痛

今次警察既部署真係好有問題

我申請個acc先 等陣睇

27號先去已經太遲我覺得

頭先港鐵站一啲支援都冇！！！

各位點睇

有白衫人頭先停左心跳 依家救護幫佢起返個心跳